其實香港籍華人球員係咪應該可以有雙國籍

即係踢港超又得，踢中國聯賽都唔應該當外援

如果攪到香港球員又多個選擇

含撚啦你

點解

木鹿大王

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？